如果大快活24小時營業會點？

會開足24小時

露宿者繼西式二手食

有埋中式二手飯食

大家樂會冇掟企